呢到有無人係好有夢想？

發現而家愈嚟愈多人話想去追夢，然後就話唔想嘥時間讀書，唔知大家點睇？
正皮for 好好讀書
負皮for 追夢

讀完書再追 有實力又有保障

讀完先追夢，唔爭在三，四年

等下咩夢想 有啲要後生先做到既咪早啲去博下囉

現實都搞唔掂 何來講夢想

好好讀書都可以追夢㗎啫
讀關於你夢想嘅科
感覺就唔似讀緊書
似為緊夢想出一分力

我夢想就係讀書

想讀醫 但已經大學grad 左 點睇